究竟係十字倒頭樁定旋風倒頭樁？

究竟係十字倒頭樁,旋風倒頭樁定蘇聯族風樁